% !Mode:: "TeX:UTF-8"
\documentclass[QAofGroup.tex]{subfiles}

\begin{document}
%-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=
%
%	CHAPTER
%
%-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=

%%================================================================
\chapter{20180208}\label{ch180208}
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{qst}\label{Q2018020801}
 请问如何在maketitle之后得到的title的值？\index{得到title的值}
\end{qst}
\ans 使用\verb|\@title|，但是 \verb|\maketitle| 以后就把这个清空了。
在 \verb|\maketitle| 之前可以把这个值给另一个宏。
例如
\begin{verbatim}
\makeatletter
\let\mytitle\@title
\makeatother
\end{verbatim}
然后就可以在正文里使用\verb|\mytitle|得到title的值。

\begin{qst}\label{Q2018020802}
 如何让WinEdt正确打开utf-8编码的文档？\index{WinEdt utf-8 }
\end{qst}
\ans 记事本或者notepad++打开，第一行加这么一句
\verb|% !Mode:: "TeX:UTF-8"|
可以解决winedt打开utf-8编码文件的问题。

也可以在WinEdt中，【File】-【Open】（或使用快捷键Ctrl+O），在弹出的打开对话框中，右下角【文件名】右侧有一个打开扩展名方式，默认是default(*.*)形式，点击下三角号，选择UTF-8(*.*)形式。再选择相应的.tex文件打开即可。

\begin{qst}\label{Q2018020803}
 请问错误提醒缺少array宏包，Tex Live Mannager2017更新的那里选择哪个？\index{安装array宏包}
\end{qst}
\ans 可以在命令行运行 tlmgr install --reinstall tools

\begin{qst}\label{Q2018020804}
 如何在文本中输入希腊字母？\index{希腊字母}
\end{qst}
\ans 宏包upgreek是在数学模式的，文本里用 textgreek。
还有一个宏包chemgreek，对这几个有直立希腊字母，做了一个统一的接口来调用。 此宏包在 Clemens Niederberger 开发的一系列以 chemmacro 为主打宏包的化学宏包套件中。

\begin{qst}\label{Q2018020805}
 找不到slashbox宏包？\index{slashbox}
\end{qst}
\ans 这个宏包过时了，建议改用diagbox宏包。

\begin{qst}\label{Q2018020806}
 中文随机文本如何产生？\index{中文随机文本}
\end{qst}
\ans 中文随机文本用zhlipsum宏包，类似于lipsum宏包，用法都是差不多的，只是中文的这个只有50个段落。

\begin{qst}\label{Q2018020807}
 问下怎么让第一段首行缩进呢？\index{首行缩进}
\end{qst}
\ans 不建议第一段首行缩进。如果想缩进，可以用indentfirst宏包。

%\begin{qst}\label{Q2018020808}
%	问下怎么让第一段首行缩进呢？\index{首行缩进}
%\end{qst}
%\ans 

\end{document} 